見到曼迷爆血管真係好好笑

輸自己真係最7

收皮啦阿狗
幾時抽下你自己個隊啊熱車曼利都抽

嬲？

比你拎黎照鏡啦

收皮啦阿曼車，三隊都係垃圾

放緊水呀